劉鶴嘅英文名叫「Liu Crane」定係「Study Abroad」？

邊個名先啱？

............

幽默感𠵱家野

condom

Lil Craney

叫李斯

Liu hawk
尿 鶴

尿殼

叫尿蔗 冇左r